中二病病人發癲區

馬會...你果然不能原諒我嗎..
我竟然會輸給區區角球...
既然如此..
我只可以將所有希望放在這次攻擊了

可能一收倒你個賭注
即刻call隊波打假波

我愚蠢的連登子啊....
為甚麼你這麼弱....
因為你的恨還不夠深

買親都贏…
想輸輸唔倒…我恨…
夠竟輸係咩滋味
孤獨又係咩feeling....